[集思廣益]求散水餅推介

大家有冇D乜嘢推介散水餅？

價錢冇乜嘢所謂
但希望可以係比較精美或者有心思嘅

要比20人左右 同同事關係幾好

東海堂都夠嫁啦

雪糕

fruit tart囉 廿幾蚊件果d

想大禮少少

j co donut

有冇推介?

BOOKMARK

生果好

肉餅

cova

謝晒皮x Beams 嘅散水餅

利申：有興趣但未食過

有冇人散水派老婆餅

Lady M

利申 真係見過

茶果

我為左買呢盒餅辭左職

有興趣但係唔知好唔好食

Thxx

個盒幾靚

一人一個Lady M

幾錢

美心西餅

樓主邊一區？
cupcakes (美麗華酒店餅鋪$4x/個；twelve cupcakea $2x 個）
西餅 (crostini $3x-$4x, luculus(唔識串）$105/4件)
puff (urban bakery, 胡鬚佬）
其實好睇邊度就腳，唔限budget 好多得揀

$380

東區

朗豪坊地底mochi sweets

東區

唔限budget 仲有咩推介?
最好有送貨

剛剛有同事請食呢隻

可以地鐵站交收

good

paul lafayet 有送貨，好似加$100
啲工廈餅鋪通常加幾十蚊都有得送
kazuki bakery 幾好食，唔肯定有無細cake
有間叫瓜破（未食過但見幾靚）
Phoenix cupcakes都幾精緻(依家搬咗去大館）
大路嘅話帝苑餅鋪，excelsior 一樓咖啡廳，patisserie yamakawa，sp flower and tea (仲有幾間都under 同一個brand 賣類似好多花好fancy 嘅cake, 女仔應該好鍾意，味道唔差）
送貨搵下deliverwoo foodpanda 做唔做

唔該你

蛋撻咪算

agnes b?

惠康買2包檸檬夾心餅得啦

文華東方酒店？

東海算啦

你好憎D同事 ？

既然你話要精美+有心思
咁最佳選擇就係美心西餅

突破盲點

美心

佢只係送到某D地鐵站...

有冇人知 有冇咩服務可以幫我送貨架

有無D平又唔失禮？
東海堂幾錢件？

好似$1x-2x 都有

唔限Budget就Passion 啦

之前同事派Lady M但我唔係office

咁撚顛